AOS 報告區（3）

未收到機嘅手足，請繼續屌gay曲屎忽

咁要等幾耐先真係出貨

4-11/12

28/11 256黑轉左準備出貨中

aos28/11 今日應該收貨

28/11 大銀256 岩岩收左貨

終於拎到

28/11 64銀
前日準備出貨
琴日出貨
今日拎

我唔撚想要處女呀

順豐幾時先到

DHL幾時先送貨

仲未收到

仲係'' 準備出貨中 '' 既無間地獄
上面收左貨既師兄係幾時破處的？

昨日改出貨 早上收到

收貨

aos係咪自用既多？

貨物運輸中
SF

中左黑貓 點自取？
Google搵唔到

宅急便送貨
送貨前會唔會打電話比我

DHL出左貨

會,打完比我15分鐘就到

有冇人 2-9/12 呀

中移動生客無簽約walk in 買左黑64
已取消

仲係處女

邊間？可以買淨機？

4DEC 既有動靜未？

鑽石山,有巴打上水, ssp買到
鑽石山得黑64,要即場開封

早左成個星期，原本28 號最早

已經phs

我都係
剛已收貨

宅急便送貨

4 Dec 留名跟進

28/11-4/12 速遞員派件中

有無師兄係 s f ?
請問送黎之前會唔會打俾我？
無人響屋企會點處理？

本身係28-2果批
琴日下晝四點轉左準備出貨中
咁幾時先再轉出貨中呀
心急人上😂

same, 未轉已出貨..

應該今晚

有無師兄知 aos 一年保養係邊日起錶？
簽收果日？

開機嗰日

入Account login 果日

好撚灰28-2仲係處女中

same

25-29 PFS

28-2 256 黑*2 貨已收
祝各位快快有機用
有緣再會

出左貨喇中左黑貓
宜家件貨響深圳
有撚排啦頂
有無人知黑貓miss左送貨係去邊度拎架？

dhl送貨前會唔會call?

大銀03~09/12
岩岩出貨聽日到

想係咪今日送貨過黎？
但我唔係香港

唔係香港，佢送黎係咪會放返係門市等我去拎㗎？

2-9大銀已出貨
中左sf express
但係呢幾日都唔得閒收件/去拎

咁快2-9/12 大黑256仲係處女中

+1

on撚9 2-9都有人出貨28-2仲處女中 到底咩準則apple

咩機？

放係門市比其他人拎

64 黑 28-2，前日開始見到有人28-2 pfs但兩日黎自己個部都仲處女中

咁快

佢啲發貨邏輯係好怪，我都係上一批（18號）既受害者

可能睇住邊區的

有冇人256銀想換灰?

我自己都哈記得左件事
28號機尋日轉pfs岩岩打黎話就到

有冇人 256灰
2-9 已經pfs?

+2

星期一退返比Apple 啱啱已經收到部新

2-9
今日拎左

公平咩

咩色嘅機， 大銀？

256銀

睇來大銀係快出過大黑

利申： 2-9/12 大黑

大黑仲係處女

我朋友28-2
22號已收貨

幾時先pfs

根本冇準則可言，apple突然搵到你張單咪施捨下部機寄比你 由星期一28-2呢批開始有人pfs等到今日我部28-2都仲係處女 又唔打得去屌佢又講明28-2你又吹佢唔脹

呢兩日完全冇update?

係中國移動出機同蘋果鋪出機有乜分別？
會唔會冇保養？

IR 已取機 輕鬆cut AOS

仲處女中
想cut 單
㩒ir

唔撚等啦，離撚譜貨都未撚出，ir大貨去緊拎機

你個日期係幾時?

2-9 都想cut

2-9我琴日ir完大黑即刻cut左早兩星期用

啱啱睇大銀都仲有 果斷cut

屌,岩岩IR有貨
即刻cut單
4-11/12

Same

有冇手足2/12-9/12 出左貨？

冇呀
大黑

Cut左去啦 聽朝8點禁ir仲快

無大黑呀

大黑唔知做乜 ir aos都冇

仲未

2-9號開始出黎屌gay cook啦

上禮拜IR左 神早cut左

我0801睇都仲有

出貨未架，批批都有得早，得2-9個批冇。

有冇人已經pfs咗？

未 ir又搶唔到 疊埋心水等aos黎算

2-9大銀上星期已經到手
係得大黑咁慢

岩岩收到msg張信用卡扣左數$9888，2-9/12 大黑，但apple store仲未轉states, 仲係processing item :( 我改左做公司地址做收貨地址，驚屋企冇人，如果星期五仲未到手又ship左我咪改唔返屋企地址，要下星期返工先收貨？

準備出貨中
大約幾耐先收到貨？
後日要飛

等番黎香港先去自取啦

大黑pfs

我都轉左準備出貨中

我都仲係未轉pfs，係咪gay cook個屎忽我未屌得夠？

射唔夠比 cook 仔

我都未撚轉

屌， 做唔知做乜春

岩岩收到個email話信用卡有問題
但我跟佢條link㩒入去又冇佢講rm可以更改付款資料

其實唔係果日一訂到os已經係張信用卡度hold 左 credit , 到發貨前先扣數架咩 點解會依家先有問題

因為只有啲銀行只hold 一個月？

1027訂
啱啱過咗

我用恆生
咁應該點做

打去apple

好 陣間試下

我琴日都一樣 勁驚俾佢cut單

咁巴打你打左上apple?

尋日DHL收返部機，岩岩就見倒準備出貨

岩岩打上去
比多次信用卡就搞掂

仲係preparing for shipment :( 仲未轉shipped
聽日有無機會收到機？

我連pfs都未轉，今日有冇人係轉咗pfs架？

我都未轉

我希望呢個星期收到就算 巴打重咁大貪聽日拎

因為我個地址填左公司，星期六日唔係公司，咁就下星期先到手：（

shipped

2-9/12?

出貨了

預計送達時間係12月1日

係, 中dhl

Shipped Sf

dhl 上黎之前會唔會打電話,驚miss左

屌，大黑咁耐都唔出貨，淨係出大白

Yamato
有無ching講下間野點

尋日下晝收到銀行過數SMS
之後尋晚12點幾轉PFS

今晚1940收到話已出貨 中DHL
預計12月1號送達
啱啱track shipment話而家已經係香港做完清關

利申 256黑 4-11/12

唔知點解出唔到圖

點解你4-11/12就出咗貨，我2-9/12就連pfs都未轉

邊撚到公平呀 我2-9/12仲係處女中

是但啦,又係早拎機就好價D既

快架啦，加油呀巴打

2211已經做完清關
等咁耐終於有機用

聽日收完機9成都負數㗎啦，應該都係開機自己用算

算快
唔知今日收唔收得到部機呢

朝早8點已經到左公司附近，係公司坐坐等收機：）

有冇巴打收左機啦?

Sf仲未收，同事dhl 收左：（

邊區?
dhl住宅撚表示未有消息

灣仔